To je velký dům v Praze 10 .
Tam jsou kuchyň a toaleta a pokoj .
A ještě jeden velký garaž .
Prosím , Tele :
QQQ Nalevo je škola .
Napravo je malý park .
Vzadu je ulice .
Jmenuje se Ftip ulice .
Porsím , Tele :
QQQ .
